廢中真係好乞人憎

我唔小心整冧咗個垃圾桶,個廢中石Q即刻過嚟兇鳩我,明明我已經整返好,仲say埋sorry佢都仲起勢屌,我個fd過嚟了解下發生咩事條廢中仲問我係咪想圍佢,明明我地得兩條友,又冇串串貢冇盛,諗唔透佢做乜

大翻佢轉頭啦 等佢咁撚串 橫掂人多 怕咩?

得兩丁友,同埋我地喺附近舖頭返工,費事倒公司米

要理直氣壯咁屌尻佢
「我有負責任幫你清理，亦道咗歉你仲想點？」
佢仲屌你就
「大聲屌你唔代表會顯得你工作好落力/盡責，定係你更年期？」

呢個就係點解啲廢中咁撚猖狂嘅原因 就係你呢類人寵壞晒佢哋班垃圾 搞到佢哋係又屌唔係又屌 下次呢啲情況屌返佢哋啦

1.唔想倒公司米
2.唔夠對面打
廢中隔離個老保安都話息事寧人,所以咪就咁算囉

我下次會試下勇敢啲

倒公司米咪倒公司米囉
又唔係倒自己米

55

巴打又幾醒目

公司被倒米係上司/老細需要諗嘅嘢
樓主只係個part time,可必做埋上司/老細嗰份

講得好